敗登腳頭咁差，一做就日撚日跌

美國玩完

有wsb堆股票冇人理大市架啦